香港公職培訓中心

有冇人讀過？值得讀？

唔好意思，借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際民宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

貴到呢……好搵笨

ACO CA 電腦test唔建議，太貴
政府工會開果d仲抵

叫咩名？

垃圾，入政府唔係靠喱啲，講人事識刷鞋，靠運氣

無用